{
  "View Exports SVG": "查看出口SVG",
  "No SVG components found...": "未找到SVG組件...",
  "Error posting message to webview:": "向 webview 發布訊息時出錯",
  "No handler found for event:": "未找到事件的處理程序:",
  "Error setting webview message listener": "設置 webview 訊息監聽器時出錯",
  "Error generating SVG playground {error}": "生成 SVG 游樂場時出錯 {error}",
  "An unknown error occurred": "發生未知錯誤",
  "Declaration named {name} not found in file {file}": "未在文件 {file} 中找到名為 {name} 的聲明",
  "SVG components not found in file {file}": "未在文件 {file} 中找到 SVG 組件",
  "SVG component named {name} not found in file {file}": "未在文件 {file} 中找到名為 {name} 的 SVG 組件",
  "Error extracting SVG component: {name}": "提取 SVG 組件時出錯: {name}",
  "Error generating SVG component: {error}": "生成 SVG 組件時出錯: {error}",
  "Please enter at least 3 characters to search...": "請輸入至少 3 個字符進行搜索...",
  "No results found...": "未找到結果...",
  "Error extracting SVG component: {error}": "提取 SVG 組件時出錯: {error}",
  "Failed to extract SVG exports: {error}": "提取 SVG 導出時出錯: {error}",
  "Invalid SVG tag: {tag}": "無效的 SVG 標籤: {tag}",
  "Error extracting icon component: {error}": "提取圖標組件時出錯: {error}",
  "Error processing JSX expression container: {error}": "處理 JSX 表達式容器時出錯: {error}",
  "Invalid {attr} attribute, expected \"{expected}\" but got {actual}": "無效的 {attr} 屬性，預期 \"{expected}\" 但得到 {actual}",
  "Error scanning workspace: {error}": "掃描工作區時出錯: {error}",
  "Error scanning files: {error}": "掃描文件時出錯: {error}",
  "File saved successfully.": "文件保存成功。",
  "The file was saved successfully at: {filePath}": "文件已成功保存到: {filePath}",
  "Error creating and saving the file. Try again.": "創建和保存文件時出錯。請再試一次。",
  "Icon extraction in progress...": "圖標提取進行中...",
  "Error processing file \"{file}\"": "處理文件 \"{file}\" 時出錯",
  "Error setting assets path": "設置資源路徑時出錯",
  "Error processing files": "處理文件時出錯",
  "Error getting language from file: {error}": "從文件獲取語言時出錯: {error}",
  "File does not exist: {file}": "文件不存在: {file}",
  "Error opening file: {file}": "打開文件時出錯: {file}",
  "Error reading directory \"{file}\":": "讀取目錄時出錯: \"{file}\":",
  "Error removing assets path: {error}": "刪除資源路徑時出錯: {error}",
  "Error getting assets path: {error}": "獲取資源路徑時出錯: {error}",
  "Method not implemented": "方法未實現",
  "Error saving cache": "保存緩存時出錯",
  "Error loading cache": "加載緩存時出錯",
  "Cache cleared successfully!": "緩存已成功清除!",
  "CacheManager has not been initialized": "CacheManager 尚未初始化",
  "Failed to initialize the extension theme": "初始化擴展主題時出錯",
  "No theme found for the current workspace": "未找到當前工作區的主題",
  "{kind} icons": "{kind} 圖標",
  "Favorite": "收藏",
  "Recent": "最近",
  "Select files": "選擇文件",
  "Error creating temporary files": "創建臨時文件時出錯",
  "Icons in the temp directory cannot be added to favorites.": "臨時目錄中的圖標無法添加到收藏夾。",
  "Icons in the temp directory cannot be added to recent icons.": "臨時目錄中的圖標無法添加到最近使用的圖標。",
  "This file is temporary. Do you want to continue?": "此文件是臨時的。您想繼續嗎？",
  "Reloading...": "重新加載中...",
  "Error toggling favorite status for icon {name}": "切換圖標 {name} 的收藏狀態時出錯",
  "Error retrieving icons: {error}": "獲取圖標時出錯: {error}",
  "Missing index.html file in manifest": "清單中缺少 index.html 文件"
}
